冇錯！我承認，拒絕唱無盡嘅風向係我吹嘅

消費夢想+自由+革命 Supper moment

仲唱唔唱無盡？仲唱唔唱沙燕之歌？仲唱唔唱 Supper moment 嘅歌？仲對唔對得住被捕手足？

正皮：識唱嘅繼續唱香港人喎，夢想喎，自由喎，革命喎，唔唱返首虛偽、假追夢、假熱血嘅歌點搏盡無悔呀

負皮：以後齊齊唱《願榮光歸香港》、《Do You Hear the People Sing?》、《問誰未發聲》
十月一全民唱美國國歌 — Star Spangled Banner （事源： )

先畀負皮自己

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

終於有人講了，消費革命的垃圾BAND

WHO?

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

尋晚喺香港大球場聽到成班同路人高呼唱無盡
唔想再見到無盡撚

仲唱唔唱無盡？仲唱唔唱沙燕之歌？仲唱唔唱 Supper moment 嘅歌？仲對唔對得住被捕手足？

有名你叫19毛聞

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

2018

想問問張相幾時影的？

巴打心水清

我都覺得
如果係有心嘅六月到而家三個月啦
有咩可能自己對Band係sell熱血丶青春但唔支持學生

又係一對俾錢收賣咗嘅樂隊
30年前明明咁多演藝界出聲支持北京學運
又作歌仔又開大匯演籌款
依家竟然冇幾個出嚟表態
香港演藝界都係不了
個個掛住搵人仔，真係超級超級失望

唔唱
仲有淫kay將莖牽嗰啲都要反

上年

試著說：拉狗
不要說：打狗

捉臥底可以揀拉狗去自己防線，而唔好追住佢跑
因為佢跑一定係跑向自己友，咁樣好易變咗落單

Don’t謊日報channel
@hkblackpolicedog

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

一定出席

垃圾

其實我連 試問誰人未發聲 都唔想唱
次次聽到人唱/播都會諗起mv個妹妹仔唱到好似想哭咁 好似乞求政府咁
有次遊行幾個中年開大喇叭loop呢首 我好想打個部機
英文版個種氣勢 我就係要呢d

無盡？做咩要唱？關佢咩事？

就好似因爲劉亦菲其身不正，所以先有boycott mulan

依家有國歌，唔洗唱無盡啦

百唱不厭
終於明白點解外國人唱佢哋嘅國歌時會感動流淚

冇錯，其實Sunny有遊行，幾次都有見過佢
但佢地會話人打完卡就算，成隊冇表態
咁請真好多sell民主但依然冇表態嘅偽人都要抵制
應該要一視同仁

樓主點睇

我都鐘意原版嗰種氣勢，係鼓勵我哋齊齊主動革命

屌你老母

呃負皮

可以唔唱無盡，但係此時唔需要針對隊band
唔表態就由佢，可能band內唔係個個同主音一樣睇法，無謂做政治批鬥
呢場抗爭除咗國歌同反極權歌，唔需要唱其他流行歌

等於點解唔唱今天我一樣

其實願榮光啲用詞都好軟
但多人鐘意無計

建國後再作過首，再投票
希望有呢一日

唔想無盡
我想完 我想贏
負皮

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

有幾多人知14號要入機場！！

Supper moment 變了樣
又賺人仔，又消費夢想。食兩家茶飯？

Aggerrrrrrr 一係就唱英文版 一係唔好唱
無盡都唔知唱嚟做乜鳩 呢三個月以嚟佢地聲都冇出過 仲唱？
我早排已經喺手機del晒19毛聞啲歌

幾時革命會變左鳩坐唱歌？今天我2.0?

Agger 呢三個月以嚟發生嘅嘢 令我對香港嘅歸屬感係前所未有咁高 每次聽呢首歌都起晒雞皮同好想喊

好多人會投錯

RUBBERBAND 表曬態,大家都唔撚唱佢D歌,
唱無盡...D人都ON 撚鳩
淨係一首 發現號 都可以同 無盡 比較啦!
唔知點解初初要神化依隊濕鳩MOMENT

發現號 歌詞:

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 未曾想過會倖免
若生於某個 總擠不進我地點 註定遠征一遍
這發熱汗腺 也都乾透了 雙腿卻繼續狂放 在衝出那人浪
幾次被埋葬 窄巷中 復活過幾趟 留一口氣講
再失敗 至懂看透 那不甘 去為我來營救 向著太陽狂走
撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 未曾想過會倖免
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐
板塊移動了 亂世中絕地裡反抗 誰躲於暗光
直到失敗 至懂看透 讓那不甘 去為我來營救 向著太陽狂走
撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
劃破了風衣 丟了救生衣 成全這最美歷險
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐
撞碎了冰山 衝過了急灣 登上完夢的峽灣
望到了 望到了 白雲搭上一片藍
記載了凶險 傷勢也不淺 腳踏這裡這一天
歷史中結算 一心走出錯地點 幹下遠征一遍

話曬罷工果日都有貢獻
唱無盡一首都ok (剩係罷啦罷果段）

唔唱

你識睇穿佢地消費抗爭主題，唔識睇負皮個啲歌嘅本質都有問題？

2018 wo

第一步：向溫層宣傳
第二步：落街廣傳。全香港人都要知！

我撐RB
而且個人鐘意發現號多啲
英美主權在盟個promotion mv都係用佢

Sunny有去到616架
佢都算係自己人
不過唱邊首 就緊係願榮光歸香港同do you hear the people sing

而家香港藝人除左奶共嗰啲，
返大陸都畀人屌到上天，佢地都係

呢排都係聽發現號多
聽到眼濕濕

同意
但網上宣傳都要夠

終於收皮，太好了

負皮啦
佢首小伙痔到底點解會紅
痔佢老母
好好地既音樂就拎黎做包裝
依家重要連張包裝紙都係假

起左自己底
發現自己喺現實生活中冇乜朋友
唯有上連登開post 呃吓負皮同存在感

唔止RB, Kolor 都係咁開聲撐我地

光環有都好過冇 你見比比鳥下場幾慘
支持唔唱 但唔洗抹殺對band
音樂本身係中立 杯d主動奶嘅就夠
就如飲食一樣 杯藍就夠 唔出聲個班唔洗理

呃負皮

識波

我寧願唱數碼暴龍

舉起呢隻手指
代表你只可以活一次
而家唔奶共之後冇機會奶

人生夢一場革命不老！

可否繼續push!!!
????

仲有人唱佢d垃圾

絕對可以

up

DIU 錯手比咗負皮

唔係講笑，真係仲有人畀正皮

譴責無盡撚

RB冇得輸 日日幫我地加油
真係身體力行

你咪撚尻啦，我日聽夜聽。178萬人維園有人大大聲播啦，個畫面真係到依加都仲記得。

唱數碼暴龍01主題曲仲好過無盡啦

尋晚喺香港大球場聽到成班同路人高呼唱無盡
係時候釐清事實，以正視聽

垃圾無盡 懶熱血

垃圾band

反送中前
已經知濕扒返大陸追尋無盡既夢想
不過我都成日去深圳飲飲食食
無資格笑佢地

達成共識

30年前演藝界出聲支持北京學運，係因為當年中國市場冇油水撈，唔使驚得失米飯班主咋
對現今演藝界失望可以理解，但唔需要神化舊人拎黎比較
從來商業社會都係搵錢至上，我個人就冇乜感覺，完全唔意外

尋日係中場播左無盡 D 人聽到先跟住唱
根本無啦啦唱左係個意外
有咩好屌

推

巴打心態

陳仕燊曾就讀中華基金中學及閩僑中學，幼年時居住於荷李活道的已婚警察宿舍（現今為元創方），2005年其父母離異[2]，他亦於中學時期加入香港獨立樂隊鐵樹蘭[2]，後再於2006年8月加入由張祖光（CK）、梁燿鵬（Martin）、Jay Cheng 和陳鴻達（Hugh）組成的樂隊 Lunchbox，主音Jay Cheng 退隊後同時改名為 Supper Moment並擔任主音至今。

相信在場心水清嘅巴打冇跟住唱

tui

無計，咁尋日咁多生客，好多人第一次入場睇波

其實...音樂都係用黎connect 手足，大家抒發下。。。邊個唱意義大咩？係欣賞作曲填詞人啫

好多反送中MV 都係用淫Kay d 歌，唱數碼暴龍ge 伊面都無表態，大家放多d 心力去文宣其他野la

此風不可長

唱乜L嘢歌呀？嘉年華會？

睇Mr好9過啦
雖然好多年前抄歌
不過個主唱起碼有發聲支持

仲係有人唱無盡同畀正皮嗰吓先
釐清事實，以正視聽，畀正確方向同路人係最重要
中秋實唱國歌

又係想搵人仔既廢隊 香港band我淨係聽rubber band 孤島人屈機 之後有暴力清場打人個陣又半夜upload左首天光了上youtube幫香港人打氣

push

總之唔表態既都唔應該支持

唔唱呀

邊有人咁直接要人地負評自己

無盡不嬲都係博盡無悔個班mk唱架啦😂

就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣
望到了 望到了 白雲搭上一片藍
撞碎了冰山 衝過了急灣 登上完夢的峽灣

承你貴言

劃破了風衣 丟了救生衣 未曾想過會倖免 (勇者無懼攬炒 feel)
幾次被埋葬 窄巷中 復活過幾趟 留一口氣講 (想起巷戰＋831)
再失敗 至懂看透 那不甘 去為我來營救 向著太陽狂走
撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返 (勇者無懼攬炒 feel)
直到失敗 至懂看透 讓那不甘 去為我來營救 向著太陽狂走 (想起雨革以及之前的所有)
記載了凶險 傷勢也不淺 腳踏這裡這一天（義士烈士）

從未認真看過這歌詞

發夢號

唱唱埋國歌

聽rubberband啦明明高質咁多

唱條撚咩？而家搞緊嘉年華？
最撚好笑你地喺度唱歌，同一時間隔2條街勇武手足比狗打緊

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我認我唱咗，如果早一日睇到呢個post，我就唔會唱。sor

無盡 不了

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

19毛
除開每人5毛都冇

Wiki:
陳仕燊曾就讀中華基金中學及閩僑中學，幼年時居住於荷李活道的已婚警察宿舍。

狗二代

咪撚再唱

音樂係中立？
咪撚玩搖滾啦

濕鳩毛文

唱完要自盡

唔該你呃皮都cut下圖啦, 最衰我p牌, 唔係俾負皮俾到你謝皮

唱kolor啦屌

supper moment係和平安全嘅地方時期唱作無盡有幾難
真香港人就係呢個月唱願榮光歸香港,面對史上最邪惡老共
supper moment 冇變 到,只係喺考驗之下露出本色
變嘅係真香港人,唔係唱無盡,而係無盡抗爭
超越左supper moment
對supper moment跟唔上時代步伐,恨鐵不成鋼

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

發現號

平衡時空，相信唔會有下次
無盡撚我
不要再唱了

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

因為軟，所以得到和理非支持，更易感染市民

咁又系
主要系欣賞d詞

釐清事實，以正視聽，畀正確方向同路人係最重要
中秋實唱國歌

唔明有咩問題，蘋果夠奶共啦，咪一樣大把人用，小題大做姐

以後唔聽唔唱濕9moment

前排返母校 見到師妹喊住唱

特別係
‘祈求民主與自由 萬世都不朽’

sor9唔小心正皮咗
正皮係俾你的

消費革命

曾經都係佢地fans 真心失望
無可否認真係喺indie band仔中跑出咗
甚至令到埋多咗人聽 鐵樹蘭 呢啲重型嘢（雖然啲小妹妹都係去睇sunny bb pit都唔識 嚇到要死咁）
但咁多8/90後當佢地神枱band
真係明確少少表個態、甚至只係一句「香港加油」都唔可以？
反抗都唔敢 你搖咩滾呀
如果佢地唔食搖滾條水 擺明dear jane咁mk情歌路線都仲無咁嬲

RB就不嬲有良心嘅
聽RB同時都唔好忘記Kolor
Kolor好多歌都好正 仲有佢地之前場show都公開講晒出口啦

我自己六月以嚟成日係咁聽佢地首 i

作詞：梁栢堅 作曲：羅灝斌
誰人想過 令世間一朝改變 可變天
誰人相信 在你心裡那起點
原來自己肯試 會攀到舉世最優先
人奇在都喜愛 去追軟件 都催了眠
誰人都會 在世間過數十年 精確點
人成長了 尚有一萬五千天
猿人若不長進 那火箭不會上青天
徒勞面壁興建 你需遠瞻
溫飽背後 心必須肚餓 牛頓在腦內已結果 在雲端的一個
在當天想過 誰頓悟 胡塗覓最多

人類活著是否 尋找出口
應掌管今天的以後
如若在路口 別要怕這關口
不要棄守
全人類在大路走 誰偏不走
最終大眾都接受
人若真的相信 內心的一句
人不信你別退 始終會是對

誰人想過 在我手中的黑鐵 堪聖典
人浮於世 像串起了線跟點
能無限的演變 似天馬加上了一鞭 前行步出一秒 看景已遷
種子種下一朝開遍地 人想像要越過世紀 浮名鎖不到你
靈光於千里 誰希罕 明日墓與碑

人類活著是否 尋找出口
應掌管今天的以後
如若在路口 別要怕這關口
不要棄守
全人類在大路走 誰偏不走
最終大眾都接受
人若真的相信 內心的一句
人不信你別退 從來無絕對

人咬破禁果 簇新想法 腦海一秒閃過
能放肆倒戈 當天的我 然後又結果
創新因污點太多 連鎖 同時立亦有破
模範是綁不到我
能拋開本我 人思覺會突破

這生獨自在走 臨終雖走
都一反保守 新替舊
意識是活鈕 任你一一解剖
概念會扭
人無懼撥亂是否 怒海方舟
尋岸是你的遠謀
如若真的相信 自己的根據
人不信你別退 瀟洒千里駒

Kolor仲有好多好歌，例如 獨立曲 、 天地會
甚至當年暗示李旺陽單嘢 嘅 獵鹿者
呢啲先係抗爭歌呀！！！！

Sammy真男人
（搭單問，有無人知sammy去咗邊？仲係咪平安？
佢之前直情出過post話光復香港 時代革命
但唔知幾時起 ig都唔見埋...

喺最需要熱血嘅時候選擇沉默, 你地四個問問自己有無問題?
熱血只限於台上? 只係一種表演????
sorry, 我諗返以前D熱血我覺得好嘔心
說再見了吧

希望依隊撚屌band 快d 死

個個又廢又柒，再要奶共，係時候要撻返落地

由奇是冇人生目標，玩到癲癲喪喪個班大學傻鳩傻閪，最撚鍾意